有冇人覺得越黎越絕望

個柒婆講野越黎越on9 唔經大腦

重有冇得行動升級...

定係已經升無可升

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

一早已經絕望, 不過「讓人停下腳步的, 不是絕望, 而是放棄 ; 使人繼續前進的, 不是希望, 而是意志.」

點會升無可升？

從來都冇希望點會有絕望

講左武力無得再升級，點升都唔撚夠砌
唯有係幾百萬人團結搞公會同黃色經濟圈
長期(5-10年)作戰

黎明行動有冇得諗？

點解武力無得再升級？

無 拉

其實根本邊有得同共產黨打丫講真
罷工又唔撚罷
比狗噴兩下椒就走曬
今日立會咁好機會比電視傳媒煲油塘單嘢班垃圾議員講都唔講
咁仁慈心態的抗爭會打得贏共產黨咩

老實講 依家係等既時候 有時D嘢未係時候就未係時候
唯一可以做既就係自強不息

等? 等乜?

共產黨? 美國郁緊手, 經濟崩潰緊, 依家個mission係同佢鬥長命

同意

屌全部香港人齊齊罷工的話
唔洗一個月都收到佢皮啦
我就已經日日都罷緊工

不能否認係有啲攰

唯一令我放鬆啲係唔好將啲狗官黑警講野既太認真咁理解. 因為所有都其實係度指鹿為, disinformation, 不斷重覆自己講既野 等到應驗為止. 而應驗既方法就係逃避國際謀體既關注 一啲一啲咁加壓 到我地爆煲為止.

點解要咁做? 因為西藏 新疆都係同樣做法，佢地有呢兩個track record, 佢地亦都唔會放棄. 從中佢地學習到西方文明其實對 咩自由民主人權既追求係好虛偽 係呃人 64之後入到WTO 更令中國覺得佢地係經濟動物

個人覺得街頭抗爭難度太高 問題係有高度武力 同距離優勢既對家 根本冇哂底線同規矩

你記唔記得運動初期 話有人住既街可以打因為差佬唔可以喺民居放TG? 話商場係私人地方係安全? FA 唔會有事? 依家? 港鐵用黎運狗之後，be water游擊流動性大減，巴士鳩截查鳩捉人. 我地可以用黎利用，有庇護既cover愈黎愈少，好似要喺平原打游擊戰，好難.

仲未計多個前線戰隊近期不斷被捕. 有人懷疑電訊公司跪地俾料，都有人認為警方放蛇滲透功力好強，全力跟蹤佢地都有一手. 黑警一啲都唔蠢，係因為奸，玩奇兵制勝先做得出所有你見到既野. 佢當正係戰爭咁打，戰爭就係贏家話事.

經濟圈其實係暫時最低人手消耗而幾有效既抗爭.
波蘭，黑人平權等等都唔係單靠街頭抗爭. 係有靠經濟，圍爐既ritual, 不斷提醒自己同教育下一代 磨到機會出黎。

聽落係消極，但唔好睇少社區同日常生活對人既影響. 人係好受環境影響既動物。

而勇武可以再做咩，我唔清楚，都唔想當佢地condom. 有人話走地下路線，有明確目標完成/失敗都好就要走, 堅持以往方式 , 和理非遊行一定要勇武保護etc

呢個係值得討論既野.

時機 起碼都美國大選後
同埋有好多嘢此消彼長
同埋要等經濟 後半年應變會好亂 大家出門要小心
所以我覺得 呢半年做好黃經濟 同文戰就 OK
大家要留翻條命 先可以見到未來

你搵咩擋子彈?

啲知情人士肯出嚟講都有機會
成班人唔用腦 諗住制度內抗爭有用
係到講法律 講專業操守

唔絕望邊有勇武出現。。。

blocked
放負

太高風險

文宣升級

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

唔好將失業攞黎比